「驚」 與 「散水」論 be water?

「驚」是生物與生俱來的一種感覺，只要有一種威脅自身安全的警告⚠️就會迅速逃跑，離開感覺到危險的區域，無分物種的高低，是一種本能反應。但事實上可以在未有出現任何確實危險前，由附近的物種反應進行連鎖式的恐慌性逃亡。

「散水」是一種人類獨有的判斷思維，經過個人思考，判斷危險的程度，及個人面對的後果再選擇離開，但這種思考往往是由當時候的少數人提出，再慢慢擴大，人越少，便回到上述「驚」的狀況。

亦即是，「散水」與be water是互相違背，不要將「散水」視作為be water。只是看似經過思考，其實並無邏輯可言！812機場就是徹底的一種偽be water!

Be water是一種戰述，其目的是為了玩弄敵方，而不是從自身安全出發！

而作為人類「驚」是必須刻服，才能展現出人之所以為人，現在不是因爲「驚」將來，才走上街頭嗎？反倒「驚」眼前的畜牲？人類不是最頂層的生物嗎？

最後，法不治眾，希望大家慢慢思考，將來應「留」還是「走」

推下

推

法不治眾

法？而家人地純粹想打人咋!

咁你咪打返佢囉

有時係現場太多人冇警覺性。唔留意現場環境，窄巷，上空。而家d狗唔係光明正大咁出現，係好撚鬼崇咁搵鬼探路，再出狗車四處出現，group埋d人係一個冇地方走嘅位置玩圍捕。

所以大家必須搞清楚位置 同唔好落單 或者間接令人落單

我估樓主個意思係唔好一見到好似有免險就叫大家散水先
我知道叫人走大部份都係出於善意
但係哩種恐慌係會擴散得好快
拎番812黑警還眼行動塞爆左機場黎講
前半段行動好成功，但後來太多fake news嚇親大家
於是大家啲恐懼感就散曬出黎
直接導致機場大逃亡
但其實當晚已經證實係無事
記住人恐慌時係會特別容易相信fake news

D狗出口術笑鳩你
「我地一跑你地咪又係走」

Great